毅進課程其實有冇用？

諗住讀個攝影課程，讀用之後搵相關既工作會唔會容易啲？

傻啦
興趣班黎

叫做好過冇

其實無咩用 如果你唔諗住繼續讀返上去 寧願你搵出面既攝影課程讀好過 實用好多

讀毅進倒不如讀ive fd好過

可以做黑驚